\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Факультет "`Общеинженерной подготовки"'\\[0.2cm]

Кафедра 903 "`Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения"'\\[1 cm]

\huge Конспект лекций \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина: Биомедицинское материаловедение\\[5cm]

\end{center} 

\begin{flushright}
Преподаватель: доцент кафедры 903\\
Помогайло С. И.\\[1 cm]

\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2017
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
